其實政苦係咪鼓勵人犯罪？

藍絲拎刀斬人都係告17坐幾年，黃絲咬下手指又係告17,坐4,5年，係咪助長緊罪惡發生？
仲有揸車車死人又係幾年姐係鼓勵藍絲做盡d嫁姐

揸車最抵玩
都係判幾個月 出返嚟又一條好漢

藍絲一早就明
求其個街站
都可以亂咁打人壓人落地
冇人拉

你係有異見就重判
你做藍絲就高尚情操
仲以為港共會講道理

要坐，都要對家冇得再企同坐

完全唔明點解
好似判得好求奇
冇standard既
有冇法律人黎講下點會咁判？

高尚情操